［和你撐有Live]今日1515 東亞足球賽中港大戰

【香港 對 中國】正選名單

EAFF E-1 2019 東亞足球錦標賽決賽週，香港隊即將迎接最後一場大戰—香港對中國，正選名單如下：

=============================
香港 對 中國
日期 : 12 月 18 日
開賽時間 : 下午 4 時 15 分 (當地時間)
香港時間 : 下午 3 時 15 分
地點 : Busan Asiad Main Stadium
直播 : 有線602 | 香港開電視77台

由於是次比賽不設球迷區，經過同本地球迷組織協調過後，建議想一齊打氣嘅球迷可以買以下區域：

12.18 對 中國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - 買Category 2 - N26 (KRW 30,000)

#HongKong #香港勁揪 #東亞盃決賽週 #EAFF #E1 #香港隊 #中日韓 #OnTour #Busan #HKFA

live link :

開波啦，有冇人睇？

一齊睇波啦喂